msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-08-26 00:18+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/resume.tsx:65
msgid "0086-17612200673"
msgstr "17612200673"

#: src/pages/resume.tsx:163
msgid "1) The H5 interface implementation method of the Investment Master app is webpack+vue2+vant+ts+echart. Used for displaying master articles and company's funds and stocks, mixed with the native display of the app, such as a single page, has a native tabs, and detailed information of H5 below. The frequently changing content is developed using H5, while other parts are developed using native development. The final effect is to complete the daily maintenance and business iteration of the Investment Master app, improve the app's click through rate and user traffic, and assist in app updates and upgrades."
msgstr "1）投资大师app的H5界面实现方式为webpack+vue2+vant+ts+echart。用于公司基金、股票的业务界面展示和大师文章展示，与app原生的混和展示，如一个界面，原生tab，下面为H5的详细信息等，经常变动的内容采用H5开发，其他部分为原生开发。"

#: src/pages/resume.tsx:168
msgid "2) The development of the YLB app and H5 page is achieved through the Hang Seng Light packaging tool for multi platform publishing, similar to Uniapp. The main development techniques are vue2+less+atomized CSS+light (webpack). A component package for H5 communication with the app has been developed, making the interface and user experience of the app more user-friendly. The final result, app7.0, was launched and received recognition from leaders and colleagues."
msgstr "2）盈利宝app与H5界面开发，实现方式通过恒生Light打包工具实现多端发布，类似于uniapp，主要开发技术为vue2+less+原子化css+light(webpack)。其中开发了H5与app通信的组件包，使得app端的界面表现和用户体验更加友好。"

#: src/pages/resume.tsx:97
msgid "2017.09-2019.06"
msgstr "2017.09-2019.06"

#: src/pages/resume.tsx:222
msgid "2021.10—2023.11"
msgstr "2021.10—2023.11"

#: src/pages/resume.tsx:236
msgid "2023.12—NOW"
msgstr "2023.12—至今"

#: src/pages/resume.tsx:74
msgid "2522202958@qq.com"
msgstr "2522202958@qq.com"

#: src/pages/resume.tsx:140
msgid "Anxin Sign System"
msgstr "安心签系统"

#: src/pages/resume.tsx:56
msgid "Beijing"
msgstr "北京市"

#: src/pages/resume.tsx:46
msgid "Birthday:"
msgstr "生日："

#: src/pages/resume.tsx:212
msgid "China Electronics Technology Group 15th Research Institute"
msgstr "中国电子科技集团第十五研究所"

#: src/pages/resume.tsx:262
msgid "Climbing mountains, running, swimming, playing basketball, and playing WANG ZHE RONG YAO mobile games"
msgstr "爬山、跑步、游泳、打篮球、打王者手游"

#: src/pages/resume.tsx:53
msgid "Current Residence:"
msgstr "现居："

#: src/pages/resume.tsx:190
msgid "Design and implement a JavaScript obfuscation system, machine learning to distinguish malicious sliding trajectories, such as automata malicious login, etc. Develop websites using the React JS framework, including H5 and PC functionality implementation."
msgstr "设计实现javascript混淆系统，机器学习区分恶意滑动轨迹，即自动机恶意登录等。使用reactjs框架，开发网站包括H5和PC端功能实现。"

#: src/pages/resume.tsx:83
msgid "discuss personally"
msgstr "面议"

#: src/pages/resume.tsx:100
msgid "Education:Postgraduate"
msgstr "学历：硕士研究生"

#: src/pages/resume.tsx:93
msgid "Educational Background"
msgstr "教育背景"

#: src/pages/resume.tsx:71
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: src/pages/resume.tsx:80
msgid "Expected Salary:"
msgstr "期待薪资："

#: src/pages/resume.tsx:160
msgid "Hybrid APP development"
msgstr "混合APP开发"

#: src/pages/resume.tsx:254
msgid "I have strong professional abilities, a spirit of exploration, a wide range of interests in daily life, strong ability to withstand pressure, and am good at teamwork."
msgstr "本人专业能力强，具有探索精神，平时兴趣广泛，抗压能力较强，擅于团队合作。"

#: src/pages/resume.tsx:259
msgid "Interest"
msgstr "兴趣爱好"

#: src/pages/resume.tsx:150
msgid "Investment Master Backend Management System"
msgstr "投资大师后台管理系统"

#: src/pages/resume.tsx:36
msgid "Job Intention: Front-end Development Engineer"
msgstr "求职意向：前端开发工程师"

#: src/pages/resume.tsx:225
msgid "Kyushu Securities Co., Ltd"
msgstr "九州证券有限公司"

#: src/pages/resume.tsx:216
msgid "Mainly using the Reactjs and Vuejs frameworks, developing echart views, docking with company military projects, and developing PC and mobile web pages."
msgstr "主要使用reactjs和vuejs框架，开发echart视图，对接公司军工项目，开发PC端和移动端网页。"

#: src/pages/resume.tsx:99
msgid "Major: Computer Technology"
msgstr "专业：计算机技术"

#: src/pages/index.tsx:25
msgid "My Resume"
msgstr "我的简历"

#: src/pages/resume.tsx:24
msgid "MY RESUME"
msgstr "我的简历"

#: src/components/Layout.tsx:22
msgid "my vercel web"
msgstr "我的Vercel站点"

#: src/pages/index.tsx:32
msgid "My Website"
msgstr "我的网站"

#: src/pages/resume.tsx:98
msgid "Nankai University"
msgstr "南开大学"

#: src/pages/resume.tsx:62
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: src/pages/resume.tsx:106
msgid "Professional Skills"
msgstr "专业技能"

#: src/pages/resume.tsx:110
msgid "Proficient in front-end frameworks and syntax such as Vue, React, JavaScript, and ES6 syntax."
msgstr "熟练掌握vue，react，javascript，es6语法等前端框架和语法。"

#: src/pages/resume.tsx:113
msgid "Proficient in using Linux system environment and setting up front-end related server environment and fixing front-end server issues."
msgstr "熟练使用linux系统环境并搭建前端相关服务器环境和前端服务器问题修复。"

#: src/pages/resume.tsx:119
msgid "Proficient in using version control tools and release tools such as Git, Tapd, Jenkins, etc. for project progress control."
msgstr "熟练使用git、tapd、Jenkins等版本控制工具和发布工具进行项目进度控制。"

#: src/pages/resume.tsx:116
msgid "Proficient in webpack, vite, NextJS and other packaging tools."
msgstr "熟练掌握webpack，vite，nextjs等打包工具。"

#: src/pages/resume.tsx:125
msgid "Project Experience"
msgstr "项目经历"

#: src/pages/resume.tsx:130
msgid "Recent open source projects"
msgstr "最近开源项目"

#: src/pages/resume.tsx:229
msgid "Responsible for the development and maintenance of front-end projects related to the company's investment master, as well as the construction of PC project (reactjs) templates, back-end project (nestjs) frameworks, and development of uniapp mini programs."
msgstr "负责公司投资大师相关前端项目的开发和维护工作以及PC端项目（reactjs）模板，后端项目（nestjs）框架搭建，uniapp小程序开发等。"

#: src/pages/resume.tsx:243
msgid "Responsible for the development and maintenance of the YLB app for the company's fund department, with the main technology stack being Vue, and collaborating with developers from the JRJ website department to jointly develop AI big model related businesses."
msgstr "负责公司基金部门盈利宝app的开发和维护工作，主要技术栈为vue，并且与金融界网站部门开发人员联动，共同开发AI大模型相关业务。"

#: src/pages/resume.tsx:251
msgid "Self Evaluation"
msgstr "自我评价"

#: src/pages/resume.tsx:239
msgid "Shenzhen New Land Securities Investment Consulting Co., Ltd"
msgstr "深圳新兰德证券投资咨询有限公司"

#: src/pages/resume.tsx:186
msgid "Tencent Computer Systems Co., Ltd"
msgstr "腾讯计算机系统有限公司"

#: src/pages/resume.tsx:143
msgid "The Anxin Sign project is a web PC+app embedded H5 project, implemented through webpack+react+antd ui+antd mobile ui. The main function is to enable users to sign contracts with the company. A large number of contracts need to be signed online, and SMS can be sent through the company's backend system. Users can access the relevant links to sign contracts when they see the SMS, and it is compatible with the PC end. The final result was successfully launched and received recognition from the product manager and leadership, helping the company solve the tedious work of signing contracts with customers."
msgstr "安心签项目是web PC端+app 嵌入H5项目，实现方式webpack+react+antd ui+antd mobile ui。主要功能是实现用户需要与公司签合同，合同数量很多需要通过线上签署，通过公司后台系统操作发送短信，用户看到短信访问相关链接签署合同，兼容PC端。"

#: src/pages/resume.tsx:133
msgid "The interface for the large model process orchestration is a PC project, implemented using vite+vue3+ts+sass+vue flow+mit+element plus UI. The main function is to restore several commonly used nodes in the process arrangement of the official website of Coze (button), such as large model nodes, knowledge base nodes, text nodes, etc., which are completely different from the Coze technology stack (Coze uses technologies such as react+semi design+react flow). The open source address of this project is https://github.com/wxh4321/coze-flow-test The final effect restores most of the interface details. By writing this project, it can be seen that the Coze team has an ultimate pursuit of details, with various complex and detailed interface interactions. The overall architecture of this project and the encapsulation of components are sufficient to meet the expansion of other process orchestration nodes."
msgstr "大模型流程编排界面为PC项目，实现方式vite+vue3+ts+sass+vue-flow+mitt+element-plus UI。主要功能实现为还原coze（扣子）官网的流程编排的几个常用的节点：如大模型节点、知识库节点、文本节点等，与coze技术栈完全不同（coze采用react+semi-design+react-flow等技术），本项目开源地址为https://github.com/wxh4321/coze-flow-test"

#: src/pages/resume.tsx:153
msgid "The Investment Master backend is the backend management system of Kyushu Securities, implemented through umi+react+antd+ts+dva. It is used to push articles to the company's Investment Master app, edit Master articles and related information, dynamically allocate permissions, set user permissions, dynamically configure banner images, landing pages, etc. and achieve functions such as visualizing company backend data and viewing company large screen data dashboards. The final effect is achieved by linking the functions of the Investment Master app, pushing data, and improving the maintainability and user stickiness of the app."
msgstr "投资大师后台是九州证券的后台管理系统，实现方式为umi+react+antd+ts+dva，用于向公司投资大师app推送文章，实现编辑大师文章和大师相关信息等，动态权限分配，用户设置权限，动态配置banner图、落地页等，实现公司后台数据可视化、查看公司大屏数据看板等功能。"

#: src/pages/resume.tsx:199
msgid "Tianjin Shiqiao International Logistics Co., Ltd"
msgstr "天津狮桥国际物流有限公司"

#: src/pages/resume.tsx:203
msgid "Using the Reactjs framework, connect with the React Native development of the company’s fuel truck station Android and iOS, and develop website including H5 and PC business function implementation."
msgstr "使用reactjs框架，对接公司油卡油站android和ios的RN开发，开发网站包括H5和PC端的业务功能实现等。"

#: src/pages/resume.tsx:177
msgid "Work and internship experience"
msgstr "工作和实习经历"

#: src/pages/resume.tsx:31
msgid "XIN HONG WANG"
msgstr "王欣鸿"
